如你係林祖舜，你會唔會bam人？

講真，佢唔bam人都仲有機會等件事淡化
而家真係番唔到轉頭

如果我係林祖舜我會執柒左個高登佢